<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="license_info">Lizenz Info</string>
  <string name="license">Lizenz</string>
  <string name="app_license">Anwendung Lizenz</string>
  <string name="eula_text">&lt;b&gt;Diese Anwendung ist verteilt und unter der GNU GPL v3 Lizenz erstellt.&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;i&gt;This is an unofficial translation of the GNU General Public License into French. It was not published by the Free Software Foundation, and does not legally state the distribution terms for software that uses the GNU GPL—only the original English text of the GNU GPL does that. However, we hope that this translation will help French speakers understand the GNU GPL better.&lt;br/&gt;Dies ist eine inoffizielle Übersetzung der GNU General Public License in Französisch. Es war nicht von der Free Software Foundation veröffentlicht, und ist nicht rechtsverbindlich Zustand Vertriebsbedingungen für die Software, die GNU GPL nutzt nur die ursprüngliche englische Text der GNU GPL ist, dass. Wir hoffen jedoch, dass diese Übersetzung wird dazu beitragen, Französisch sprechende verstehen die GNU GPL besser.&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Dieses Programm ist freie Software. Sie können es unter den Bedingungen der GNU General Public License, wie von der Free Software Foundation veröffentlicht, weitergeben und/oder modifizieren, entweder gemäß Version 3 der Lizenz oder (nach Ihrer Option) jeder späteren Version.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Die Veröffentlichung dieses Programms erfolgt in der Hoffnung, daß es Ihnen von Nutzen sein wird, aber OHNE IRGENDEINE GARANTIE, sogar ohne die implizite Garantie der MARKTREIFE oder der VERWENDBARKEIT FÜR EINEN BESTIMMTEN ZWECK. Details finden Sie in der GNU General Public License.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Sie sollten ein Exemplar der GNU General Public License zusammen mit diesem Programm erhalten haben. Falls nicht, siehe &lt;a href=\"http://www.gnu.org/licenses/\"&gt;http://www.gnu.org/licenses/&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;</string>
</resources>
